(新谷)TG首家線上驚谷上線啦

入左嚟嘅阻你1️⃣分鐘時間睇睇個谷規先👀

如果你係扮工、毒撚、宅撚、廢青，咁你冇入錯嚟。

歡迎大家一齊玩瘋狂💦吹水尻up

一齊玩🐺狼人、♠️鋤大dee、🕶間諜危機、🎴UNO等。亦都有人玩🗡傳說、🔫PUBG。

如果想玩驚或打機，可以主動開場問下有冇人join👍🏼。

❌ 嚴禁騷擾谷友、小圈子、人身攻擊，有咩投訴可以搵admin，佢理唔理你我就唔知。

新會員入嚟3️⃣日都唔講嘢就byebye👋🏼啦。

最後㊗️各位旅途愉快

喺你入嚟本谷之前，我哋喺職責上要提醒你。根據本谷嘅條例，所有狗公、搵食人士、娘娘通通彈開。

無論你係返工定扮工、返學定走堂、毒撚定靚仔/女、有米定窮撚，本谷都歡迎你。

當你開心，等我哋些牙你嘅開心，當你唔開心，講出嚟等我哋笑下。喺你健康或病痛個陣支持你，同你喺愛中共同成長，終生對你忠誠，直到永永遠遠。

五毛

谷主係弱智嫁 入黎關心下佢

認同

仲唔入黎同弱智yy玩驚

地方yy需要人陪佢玩驚

死返5p啦

入黎一齊打機啦

任何game都有人玩 入黎一齊玩啦

你地肯入未

Link?

玩啦

入谷玩啦

谷主個髮型好搞笑 前長後短不齊陰

入一齊玩game 潛水員就唔好入啦費事要谷主清人

推